求救 啱啱刷完牙啷口個陣 唔小心吞咗落肚

Gulugulu之後唔知發咩神經
Good一聲吞咗落肚
會唔會有事

即係係咪吞左啲牙膏加水喉水？

仲有口水

好行唔送

會啊你等死啦

好耐無見 我其實係咪一早識你

絲打confirmed

哦，你訓唔著既咪去急症室排返12個鐘先囉。
行得走得自己搭的士去喇，唔洗我運你去下話

咁我仲算唔算係刷咗牙

唔算，用廁所水再刷過，有海鹽可以殺菌

海鹽殺菌 家陣你當我低能呀

講下笑姐

都唔好笑

死開啦肥仔

全感情台嘅絲打都係我架

Sorry, sir.
Btw 上過寵物急救。服毒後可以用雙氧水催吐。

Double O2 water

Yes, 有冇讀 bio?

Bio chem phy 都無讀

慘
Google la

寵物急救

Why

唔好笑

你已經變成人體炸彈
三個鐘後會自爆
爆炸半徑有150米

趁早，快D去參觀禮賓府

幽默感嘅野呢....

我講真，有 google 證明
雙氧水有用

你係家禽

係呀 co2 可以幫你醫失眠

我冇咁既意思

molamola

係咪想打交？

Hj2q

飲番啲豉油中和下

@×××

又要再刷過 不了

其實點解要係佢
我諗唔明-.-

吓你兩個咁高調仲好意思問-.-

催左吐了？

無撚癲

係 見到你

我男神係可愛m男。。。

連口吻都一模一樣-.-

慘
一定吐足7日 脫水
買定寶礦力啦你

我愛嘅人得一個

你唔好傷心 對唔住

我開心，幫到人係既既榮幸

吳夏榮幸男朋友

邊位？

佢宜家叫咩名

又放閃-.-

你自己找下

上邊

無柒到 yeah i love hk

點撚解我又會block咗佢=.=

我諗佢脂肪上腦亂講嘢姐

你block假腸門仔都係gooa㗎

門仔係咪同c9條仔係信和開拖嗰個-.-

訓，Btw 試過呑左小小牙膏水，第二日屙得好開心

加油 早抖🥰

晚安

我典知里哋啲小圈子

你點解要逃避我問題？

冇事
我精都係咁吞

唔好逼我

講到你冇小圈子咁-.-

你又問咗咩牙-.-

一嬲都局外等流出

收收埋埋又唔些牙-.-

你知得多過我

我係咪一早識你🤔

Director 我想做高級會員

你自貼我話你知